掟到呀伯死位人士 求你入黎睇睇

告咁重罪 入罪要求係好高嫁
你唔好轉髮型
唔好整眼眉毛
唔好丟棄你對鞋同衣物
唔好染髮
咁會嚴正執法唔到嫁
仲有大家 唔好再變裝時換鞋
咁警察好難睇對鞋認到人
支持警察嚴正執法反對一切暴力行為

藍絲阿姐tk